樓上漏水點算？

我想問如果業主個天台漏水入哂屋⋯
我住村屋地下。啲水跟住條樓梯 流到大門再流入黎
流到入黎
浸濕左啲電器電腦家具
我可以點做
係唔係可以叫業主賠？

你可以買過d新既

你部電腦擺地下？

放係袋
袋都濕哂